{
    "product_id": "laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_01",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "8.990.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) hiện có giá 8.990.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_02",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) hiện không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_03",
            "question": "Kích thước của Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 362.9 mm - Rộng 237.5 mm - Dày 18.9 mm - Nặng 1.7 kg",
            "long_answer": "Kích thước của Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) là dài 362.9 mm, rộng 237.5 mm, dày 18.9 mm, nặng 1.7 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_04",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) hiện không có thông số kỹ thuật."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_05",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) hiện không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_06",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có khối lượng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 362.9 mm - Rộng 237.5 mm - Dày 18.9 mm - Nặng 1.7 kg",
            "long_answer": "Kích thước của Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) là dài 362.9 mm, rộng 237.5 mm, dày 18.9 mm, nặng 1.7 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_07",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có thông tin về pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "40 Wh",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có pin 40 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_08",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có điểm đánh giá trung bình là 4.5."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_09",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không hỗ trợ nâng cấp",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) không hỗ trợ nâng cấp RAM tối đa."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_10",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có card màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có card màn hình là card tích hợp - Intel UHD Graphics."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_11",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có webcam không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có webcam là HD webcam."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_12",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có kết nối không dây như thế nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Wi-Fi 6 (802.11ax), Bluetooth",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có kết nối không dây là Wi-Fi 6 (802.11ax) và Bluetooth."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_13",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có cổng giao tiếp nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB 3.2, DisplayPort)",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có các cổng giao tiếp bao gồm jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C (hỗ trợ USB 3.2, DisplayPort)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_14",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có hệ điều hành gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có hệ điều hành là Windows 11 Home SL."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_15",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có thông tin về công suất bộ sạc không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "45 W",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có công suất bộ sạc là 45 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-acer-aspire-3-a315-510p-32ef-i3-nxkdhsv001_qa_16",
            "question": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) có thông tin về thời điểm ra mắt không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2023",
            "long_answer": "Laptop Acer Aspire 3 A315 510P 32EF i3 N305/8GB/256GB/Win11 (NX.KDHSV.001) được ra mắt vào năm 2023."
        }
    ]
}